請注意：「和理非回合，勇武手足抖下先。唔好俾政府有藉口！」

然後………

「要人！要人！勇武手足快D出黎開花！幫手引狗」

-—----------------——--—-----------

四個字講晒：

呼之則來，揮之則去！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

拉

笑了。

笑死

唔啱聽就話人分化撚、五毛、拉

成班連登仔唔肯接受現實

Carrie一直升級咁清算緊

連登仔一句各有各做就大撚哂

當正人地係condom

和理非，五毛，左膠
從來只有一個生存意義
就係叫停勇武

同埋阻住地球轉

就好似呢個po咁

見到出面立立亂，連登仔最好就係涼冷氣。

一日開成十尻幾個po

你當我on9

冷氣軍師既作用就係開po。唔通出去畀左膠連累咩

開花係要街坊多

Push

我最鍾意見到連登仔不願面對真相。

樓主係五毛係鬼

抖吓抖吓就冇人出黎 跟住喺連登都屌香港人

連登豬弱智

一直吹和平風 四個幾月都明和平係無撚用啦

今次個集會無不反仲要大叫和平 同叫手吹送頭有咩分別

講事實既統統都係五毛、都係鬼

休息呀嘛，哈哈哈哈

SAD BUT TRUE

傷到cc台玻璃心罪大惡極, 罪無可恕

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

連登仔民智未開。仲衰過加泰、智利人

和勇不分呀五毛，拉

我唔想聽樓主講真話呀！拉！

拉左就聽唔到架啦！

算撚數啦，拉

掩耳盜鈴！

有撚計咩 咁多蠢人 仲要成撚日諗埋堆弱智陰毛論

話和勇不分但係會以和理非自居 做乜鳩

睇你推到上去先我地拉沉你先，拉

自欺欺人！

又有一隻，拉

又大巴大巴車落d偽善撚度

隻隻即刻發晒癲出黎話樓主分化撚

你鬧佢，佢就話和理不分

佢鬧你，就話你係分化/五毛/拉。

笑死人

話緊自己？拉

一日左膠當道一日都唔使旨意會贏。

五毛一樣同罪，拉

得啦，即管拉飽佢。

真相仍然係度。

真

不用分, 呢個post所有人都係五毛

成個連登都係5毛。要靠你另起新論壇了。

好嬲呀

完全講得好

Pull

Keep住引戰LOL

不服就來辯。

勇武派真係好緊要

一日未覺醒，一日都唔洗嬴。人地智利1星期就令到總統屈服

左膠/飯民不願承認勇武既重要性

佢地驚自己地位被動搖

連登仔已經變成陳雲一樣既冷氣仔了，唔好再出去一陣激嬲美國人

child登仔真animal farm 入面啲羊咁一有野唔啱聽就sir、分化撚、不割蓆、五毛三毛、拉

選埋個舉先 比美國過埋法案先

十萬個左膠理由

樓主快啲走
一陣又比人話分化

分化撚blocked

過完區選，仲有美國大選、又有立法局選舉、然後就德國大選、………

笑了。又見一個自欺欺人既連登仔！

明明想當年連登港獨勇武圍爐區

突然就變到次次集會都100%和理非 中間變左乜自己諗

好多人唔啱聽嬲嬲豬

唔肯聽批評你單機算撚數啦

班人活喺自己世界 唔肯聽人講嘢

六大訴求，笑撚死，拉

世界末日先啦

其實呢班人都唔係諗贏 次次叫完和平出黎行完番屋企 聽人講有出過去 拎到光環就算

唔夠人講就六大訴求

5 毛post

此post已完, 分化post

樓主快d走 又比人話分化啦

分你老母化夠料駁咪講野囉廢西

我係和理非都好認同

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近

和佢老母理非

post已完, 分化post, 仲有, 請收起你老母個廢西

又係你高級分化撚

你老母生撚咗個弱智仔出嚟

你冇用不推文

拉

呼同揮又未必係同一班人

今日又有一班手足被捕
勇武加入率唔夠快就真係輸

維吾爾是正道.
反法西斯係人類共同事業嚟.

左膠寧願入集中營都要拎光環先

就算被屌七，我都慣晒

從來壞事既就只係果一班人

同一個講架咩?

你睇到唔同人講咩？

咪就係分化撚囉

其實冷氣軍師係咪唔撚明？

和理非定勇武唔撚係我地定決定，係啲狗決定。

成日叫停勇武你為乜？

有啲勇武冇聽，有啲有，已經收皮少左一堆勇武。

我都唔撚明大家都升級左，你就係道死叫停拉翻後倒退搏乜野？

保持頭腦清醒 自己分析
緊記 不割席

搏拎光環。

你睇到同一個？咁係邊撚個？

叫停都唔知為乜。

成撚日話和理非回合

每個勇武都預左星期六/日會出，連續攰既咪自己抖，死叫停個班仆街真係唔知咩心態

連登仔是也！

和理非真係好撚on9

笑撚死以為咩高見
連登仔係一個人？

個班唔係叫和利非,係叫垃圾風向撚

同意樓主
根本冇需要話100%和平集會
不過我都係選擇拉

呢班人諗咩正常人真係好撚難明

推

係蠢人/港豬/無腦既統稱

此post已完, 分化post, 仲有, 請你呢個弱智仔爬番入去你老母個廢西度

你果然無改錯名

搞返清楚
兄弟爬山係和理飛
唔俾勇武爬山係左膠
有班五毛成日諗住混淆視聽分化和勇

開多幾個po叫人唔好討論啦

佢哋只要解決提出問題嘅人就無問題
樓主仲未明？

日鳩日話「此post已完」正一垃圾連登仔

有本事就用道理反駁

明。

Bye 拉

最鍾意睇連登仔掩耳盜鈴

又一個唔願接受真相既連登仔

講事實喎
推

我幫推

樓主弱智，拉

笑左。唔夠人講就話人弱智

講事實就係弱智？
推

根本唔關咩推翻政權事

由始至終都係一場左膠和理非對勇武既比賽

傷到cc台玻璃心既全部都要死

每次叫勇武休息
之後俾人打到仆街就問點解無勇武出嚟

咁都唔係同一個人啦繼續兜啦你

一係就話手足係鬼

因為勇武會令佢地汗顏
有人勇武會令佢地醒起自己有幾廢
成日發撚夢諗住文字造反，口號抗共，鳩行革命

一日有勇武就一日有比較
無人勇武佢地就係唯一抗爭者
亦係唯一抗爭方法
咁就可以令世人覺得佢地做緊嘢，好忙，好有貢獻。

所以佢地無時無刻都想利用任何理由去叫停勇武

衝立會 ---點解要衝立法會？
梁杰凌犧牲 --- 聽日真係唔衝得！
721 --- 搞村同黑社會有乜分別？
爆眼 --- 暴力會失國際支持
開槍 --- 今日一定要和理非！
下刪五百字

响果班友嚟講
即使太限由東邊升起
都係勇武退場嘅理由

其實你們眼中夏志誠輔理主教係唔係好左膠？

題外話:我鍾意你個名:王國興奮劑

唔太識佢？

有無多d事蹟？